{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872114073","data":{"timestamp":" 946872114073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872114785","data":{"timestamp":" 946872114784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872115665","data":{"timestamp":" 946872115664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872115881","data":{"timestamp":" 946872115880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872116790","data":{"timestamp":" 946872116790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872116974","data":{"timestamp":" 946872116974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872117564","data":{"timestamp":" 946872117563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872118194","data":{"timestamp":" 946872118193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872120742","data":{"timestamp":" 946872120741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872121688","data":{"timestamp":" 946872121687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872121900","data":{"timestamp":" 946872121900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872122682","data":{"timestamp":" 946872122682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872123643","data":{"timestamp":" 946872123643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872124411","data":{"timestamp":" 946872124410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872126712","data":{"timestamp":" 946872126711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872127721","data":{"timestamp":" 946872127720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872128541","data":{"timestamp":" 946872128540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" WALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872129331","data":{"timestamp":" 946872129330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872129820","data":{"timestamp":" 946872129819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872130382","data":{"timestamp":" 946872130381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872131516","data":{"timestamp":" 946872131515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872131718","data":{"timestamp":" 946872131717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872132540","data":{"timestamp":" 946872132539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872133565","data":{"timestamp":" 946872133565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872133798","data":{"timestamp":" 946872133798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872134445","data":{"timestamp":" 946872134445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872135618","data":{"timestamp":" 946872135617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872136628","data":{"timestamp":" 946872136627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872136695","data":{"timestamp":" 946872136695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872137196","data":{"timestamp":" 946872137196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872139362","data":{"timestamp":" 946872139362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872140301","data":{"timestamp":" 946872140301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" WALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872140808","data":{"timestamp":" 946872140808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872141591","data":{"timestamp":" 946872141590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" WAMEBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872142268","data":{"timestamp":" 946872142268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872142511","data":{"timestamp":" 946872142510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872143137","data":{"timestamp":" 946872143136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872144424","data":{"timestamp":" 946872144423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" KUWALETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872144846","data":{"timestamp":" 946872144846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872145384","data":{"timestamp":" 946872145383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872148252","data":{"timestamp":" 946872148251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" ALIPOYAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872148882","data":{"timestamp":" 946872148882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872149498","data":{"timestamp":" 946872149497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872150510","data":{"timestamp":" 946872150509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872151202","data":{"timestamp":" 946872151201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872152445","data":{"timestamp":" 946872152445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" ALIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872152636","data":{"timestamp":" 946872152636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872153308","data":{"timestamp":" 946872153307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872155527","data":{"timestamp":" 946872155527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872157219","data":{"timestamp":" 946872157218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" ANGEWEZAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872158118","data":{"timestamp":" 946872158117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" KUYAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872158779","data":{"timestamp":" 946872158778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872159411","data":{"timestamp":" 946872159410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872163055","data":{"timestamp":" 946872163055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" ALIFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872165055","data":{"timestamp":" 946872165054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" AKAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872165606","data":{"timestamp":" 946872165606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872166412","data":{"timestamp":" 946872166411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872166824","data":{"timestamp":" 946872166823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872167294","data":{"timestamp":" 946872167294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872170403","data":{"timestamp":" 946872170402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" ALIJIPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872171024","data":{"timestamp":" 946872171024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872172497","data":{"timestamp":" 946872172497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" INAYONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872173322","data":{"timestamp":" 946872173322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872173958","data":{"timestamp":" 946872173957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872174391","data":{"timestamp":" 946872174390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872174556","data":{"timestamp":" 946872174555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872175039","data":{"timestamp":" 946872175038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872177303","data":{"timestamp":" 946872177302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872178295","data":{"timestamp":" 946872178294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUA"," userResponse":" AKACHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872178930","data":{"timestamp":" 946872178929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGAE"," userResponse":" KIGAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872179311","data":{"timestamp":" 946872179311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872179897","data":{"timestamp":" 946872179896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUNGU"," userResponse":" NYUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872181128","data":{"timestamp":" 946872181127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872181448","data":{"timestamp":" 946872181447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872181988","data":{"timestamp":" 946872181988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872182604","data":{"timestamp":" 946872182603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872185355","data":{"timestamp":" 946872185354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872186001","data":{"timestamp":" 946872186001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872187318","data":{"timestamp":" 946872187316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USADIZI"," userResponse":" USADIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872190040","data":{"timestamp":" 946872190039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872190541","data":{"timestamp":" 946872190540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872190782","data":{"timestamp":" 946872190782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872191514","data":{"timestamp":" 946872191513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872193826","data":{"timestamp":" 946872193825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872194254","data":{"timestamp":" 946872194253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872195424","data":{"timestamp":" 946872195424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" LIMEZIMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872198392","data":{"timestamp":" 946872198392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872199767","data":{"timestamp":" 946872199766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIMCHUKULIA"," userResponse":" WAKIMCHUKULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872200197","data":{"timestamp":" 946872200196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872200407","data":{"timestamp":" 946872200406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872200877","data":{"timestamp":" 946872200876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872201520","data":{"timestamp":" 946872201519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872202001","data":{"timestamp":" 946872202001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872202646","data":{"timestamp":" 946872202645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872203789","data":{"timestamp":" 946872203788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872204821","data":{"timestamp":" 946872204821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKALIA"," userResponse":" ALIKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872205353","data":{"timestamp":" 946872205353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872205960","data":{"timestamp":" 946872205959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872206784","data":{"timestamp":" 946872206783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872207017","data":{"timestamp":" 946872207017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872207680","data":{"timestamp":" 946872207680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872209799","data":{"timestamp":" 946872209798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872210347","data":{"timestamp":" 946872210346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872211680","data":{"timestamp":" 946872211680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" LILIJINATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872212156","data":{"timestamp":" 946872212156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872213071","data":{"timestamp":" 946872213070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" MAKALIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872216144","data":{"timestamp":" 946872216143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASHUKURU"," userResponse":" ALIWASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872216645","data":{"timestamp":" 946872216644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872217066","data":{"timestamp":" 946872217065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872218177","data":{"timestamp":" 946872218176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHARAKISHA"," userResponse":" KUHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872218656","data":{"timestamp":" 946872218655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872219457","data":{"timestamp":" 946872219457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872220731","data":{"timestamp":" 946872220730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" KUFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872221263","data":{"timestamp":" 946872221263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYU"," userResponse":" KUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872221759","data":{"timestamp":" 946872221759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872224723","data":{"timestamp":" 946872224721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872225181","data":{"timestamp":" 946872225181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872225711","data":{"timestamp":" 946872225711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872226754","data":{"timestamp":" 946872226753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" HALIKUTOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872229492","data":{"timestamp":" 946872229491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" ALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872229722","data":{"timestamp":" 946872229721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872230252","data":{"timestamp":" 946872230251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872230352","data":{"timestamp":" 946872230351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872230991","data":{"timestamp":" 946872230990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872232134","data":{"timestamp":" 946872232133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" AKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872232678","data":{"timestamp":" 946872232677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872233507","data":{"timestamp":" 946872233506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872234322","data":{"timestamp":" 946872234321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" AMEFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872235007","data":{"timestamp":" 946872235006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872237742","data":{"timestamp":" 946872237741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" ALIPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872238124","data":{"timestamp":" 946872238122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872238396","data":{"timestamp":" 946872238395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872239029","data":{"timestamp":" 946872239028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872239802","data":{"timestamp":" 946872239802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872240719","data":{"timestamp":" 946872240718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872241583","data":{"timestamp":" 946872241582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" KUMSHUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872243664","data":{"timestamp":" 946872243664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872244083","data":{"timestamp":" 946872244083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872244835","data":{"timestamp":" 946872244835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" UNARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872245226","data":{"timestamp":" 946872245225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872245660","data":{"timestamp":" 946872245659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872245911","data":{"timestamp":" 946872245910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872246383","data":{"timestamp":" 946872246382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872247372","data":{"timestamp":" 946872247372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872247787","data":{"timestamp":" 946872247786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872247953","data":{"timestamp":" 946872247953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872248658","data":{"timestamp":" 946872248658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872251209","data":{"timestamp":" 946872251208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872252140","data":{"timestamp":" 946872252139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872253192","data":{"timestamp":" 946872253191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872253934","data":{"timestamp":" 946872253933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872254758","data":{"timestamp":" 946872254757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" NIKIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872255642","data":{"timestamp":" 946872255641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872256287","data":{"timestamp":" 946872256286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872256669","data":{"timestamp":" 946872256668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" HUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872257784","data":{"timestamp":" 946872257783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" LIMEZIMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872260232","data":{"timestamp":" 946872260231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872261490","data":{"timestamp":" 946872261489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" WALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872263866","data":{"timestamp":" 946872263866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872264646","data":{"timestamp":" 946872264645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872264849","data":{"timestamp":" 946872264848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872265481","data":{"timestamp":" 946872265480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872266072","data":{"timestamp":" 946872266072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" CHETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872268466","data":{"timestamp":" 946872268466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872268954","data":{"timestamp":" 946872268954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872270096","data":{"timestamp":" 946872270096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872270950","data":{"timestamp":" 946872270949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872273550","data":{"timestamp":" 946872273550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872274745","data":{"timestamp":" 946872274745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872275408","data":{"timestamp":" 946872275407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872277982","data":{"timestamp":" 946872277981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872279016","data":{"timestamp":" 946872279015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" WAKAMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872279772","data":{"timestamp":" 946872279772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872280564","data":{"timestamp":" 946872280563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872283636","data":{"timestamp":" 946872283635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" SAWASAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872284287","data":{"timestamp":" 946872284287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872285238","data":{"timestamp":" 946872285237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872287521","data":{"timestamp":" 946872287520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" BEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872288041","data":{"timestamp":" 946872288040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872288811","data":{"timestamp":" 946872288811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" JINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872289022","data":{"timestamp":" 946872289021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872289751","data":{"timestamp":" 946872289750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872290374","data":{"timestamp":" 946872290373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872291020","data":{"timestamp":" 946872291020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872292046","data":{"timestamp":" 946872292045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872293153","data":{"timestamp":" 946872293153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872294188","data":{"timestamp":" 946872294187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TUTAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872294712","data":{"timestamp":" 946872294712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" NAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872295151","data":{"timestamp":" 946872295151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872295829","data":{"timestamp":" 946872295828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872296261","data":{"timestamp":" 946872296260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872296979","data":{"timestamp":" 946872296978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872300039","data":{"timestamp":" 946872300039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872301278","data":{"timestamp":" 946872301277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872302054","data":{"timestamp":" 946872302052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872302670","data":{"timestamp":" 946872302670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872304233","data":{"timestamp":" 946872304232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" ALIMCHANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872304830","data":{"timestamp":" 946872304828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872305874","data":{"timestamp":" 946872305873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872306970","data":{"timestamp":" 946872306970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872307503","data":{"timestamp":" 946872307502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" MBAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872309926","data":{"timestamp":" 946872309926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872310756","data":{"timestamp":" 946872310755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872311235","data":{"timestamp":" 946872311234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872311764","data":{"timestamp":" 946872311763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872312295","data":{"timestamp":" 946872312294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872313398","data":{"timestamp":" 946872313397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872314374","data":{"timestamp":" 946872314374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872314454","data":{"timestamp":" 946872314453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872314882","data":{"timestamp":" 946872314882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872317651","data":{"timestamp":" 946872317651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" ALIPOONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872318307","data":{"timestamp":" 946872318307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872318805","data":{"timestamp":" 946872318804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872319567","data":{"timestamp":" 946872319567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872321120","data":{"timestamp":" 946872321118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" ALIYATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872321770","data":{"timestamp":" 946872321768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872322351","data":{"timestamp":" 946872322350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872322620","data":{"timestamp":" 946872322619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872324922","data":{"timestamp":" 946872324921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872325611","data":{"timestamp":" 946872325610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872326302","data":{"timestamp":" 946872326302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872327465","data":{"timestamp":" 946872327464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" ALIPOJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872328162","data":{"timestamp":" 946872328161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" KUCHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872328782","data":{"timestamp":" 946872328782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872329584","data":{"timestamp":" 946872329583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872330449","data":{"timestamp":" 946872330449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872331446","data":{"timestamp":" 946872331445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" WACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872332177","data":{"timestamp":" 946872332176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872332378","data":{"timestamp":" 946872332378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872332877","data":{"timestamp":" 946872332877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872335118","data":{"timestamp":" 946872335117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872336290","data":{"timestamp":" 946872336289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" NILILIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872336910","data":{"timestamp":" 946872336909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872339597","data":{"timestamp":" 946872339596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872340539","data":{"timestamp":" 946872340538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872341148","data":{"timestamp":" 946872341148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872341665","data":{"timestamp":" 946872341665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872341864","data":{"timestamp":" 946872341863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872342625","data":{"timestamp":" 946872342625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" KULIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872343112","data":{"timestamp":" 946872343111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872343184","data":{"timestamp":" 946872343183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872343737","data":{"timestamp":" 946872343736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872344190","data":{"timestamp":" 946872344188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872347081","data":{"timestamp":" 946872347080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872348282","data":{"timestamp":" 946872348282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872348935","data":{"timestamp":" 946872348935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872349620","data":{"timestamp":" 946872349619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872350129","data":{"timestamp":" 946872350128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872350816","data":{"timestamp":" 946872350815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872351746","data":{"timestamp":" 946872351746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" HAWAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872352507","data":{"timestamp":" 946872352507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872355747","data":{"timestamp":" 946872355747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872356223","data":{"timestamp":" 946872356222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872356699","data":{"timestamp":" 946872356698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872357478","data":{"timestamp":" 946872357478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872358258","data":{"timestamp":" 946872358257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAANZA"," userResponse":" LIKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872359022","data":{"timestamp":" 946872359021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTANDA"," userResponse":" KUTANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872361578","data":{"timestamp":" 946872361578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872362254","data":{"timestamp":" 946872362253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872362690","data":{"timestamp":" 946872362690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872363091","data":{"timestamp":" 946872363090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872363610","data":{"timestamp":" 946872363610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872364251","data":{"timestamp":" 946872364251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872364724","data":{"timestamp":" 946872364724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872365287","data":{"timestamp":" 946872365286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872366656","data":{"timestamp":" 946872366655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIAMBIA"," userResponse":" ALIJIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872367305","data":{"timestamp":" 946872367304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872367876","data":{"timestamp":" 946872367876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872368599","data":{"timestamp":" 946872368599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUKE"," userResponse":" NIRUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872369211","data":{"timestamp":" 946872369210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" HEWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872369599","data":{"timestamp":" 946872369599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872370269","data":{"timestamp":" 946872370268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872372679","data":{"timestamp":" 946872372678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872373637","data":{"timestamp":" 946872373637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHUSHA"," userResponse":" AKASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872374325","data":{"timestamp":" 946872374325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872375654","data":{"timestamp":" 946872375653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872376412","data":{"timestamp":" 946872376411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872377186","data":{"timestamp":" 946872377185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872378037","data":{"timestamp":" 946872378036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872381241","data":{"timestamp":" 946872381240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" AKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872381951","data":{"timestamp":" 946872381951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872382040","data":{"timestamp":" 946872382040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872382516","data":{"timestamp":" 946872382515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872383138","data":{"timestamp":" 946872383136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872383375","data":{"timestamp":" 946872383374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872383944","data":{"timestamp":" 946872383944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872385268","data":{"timestamp":" 946872385267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872388111","data":{"timestamp":" 946872388111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872388546","data":{"timestamp":" 946872388545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872389073","data":{"timestamp":" 946872389073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872389744","data":{"timestamp":" 946872389744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872389969","data":{"timestamp":" 946872389967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872391157","data":{"timestamp":" 946872391157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872393588","data":{"timestamp":" 946872393586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872394260","data":{"timestamp":" 946872394258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872395102","data":{"timestamp":" 946872395102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872397818","data":{"timestamp":" 946872397817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TUANZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872398353","data":{"timestamp":" 946872398353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872398700","data":{"timestamp":" 946872398699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" MM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872402314","data":{"timestamp":" 946872402314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872403176","data":{"timestamp":" 946872403176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" MSINIUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872404359","data":{"timestamp":" 946872404358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872405162","data":{"timestamp":" 946872405161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872407607","data":{"timestamp":" 946872407607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872408527","data":{"timestamp":" 946872408527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872409217","data":{"timestamp":" 946872409216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872411537","data":{"timestamp":" 946872411536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872412325","data":{"timestamp":" 946872412324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" HAMJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872412753","data":{"timestamp":" 946872412753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872412959","data":{"timestamp":" 946872412959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872413562","data":{"timestamp":" 946872413561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872414111","data":{"timestamp":" 946872414111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" WENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872417524","data":{"timestamp":" 946872417524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" NILIPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872418224","data":{"timestamp":" 946872418224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872418438","data":{"timestamp":" 946872418438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872419102","data":{"timestamp":" 946872419100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" MABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872419715","data":{"timestamp":" 946872419714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" ZENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872420287","data":{"timestamp":" 946872420287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872420981","data":{"timestamp":" 946872420980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872421934","data":{"timestamp":" 946872421933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872422910","data":{"timestamp":" 946872422910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" KUNIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872425314","data":{"timestamp":" 946872425313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872425743","data":{"timestamp":" 946872425742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" NYINYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872425980","data":{"timestamp":" 946872425980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872426427","data":{"timestamp":" 946872426427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872427016","data":{"timestamp":" 946872427015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872430000","data":{"timestamp":" 946872429999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872430901","data":{"timestamp":" 946872430900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" MACHOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872431398","data":{"timestamp":" 946872431398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872431868","data":{"timestamp":" 946872431867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872432873","data":{"timestamp":" 946872432873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" WAKAMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872433554","data":{"timestamp":" 946872433553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872437047","data":{"timestamp":" 946872437046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872437514","data":{"timestamp":" 946872437514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872438124","data":{"timestamp":" 946872438124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872439276","data":{"timestamp":" 946872439275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" HAKUAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872440792","data":{"timestamp":" 946872440791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TUTAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872441323","data":{"timestamp":" 946872441323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872441907","data":{"timestamp":" 946872441906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872442156","data":{"timestamp":" 946872442156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872442770","data":{"timestamp":" 946872442769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872443689","data":{"timestamp":" 946872443689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" WETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872444386","data":{"timestamp":" 946872444385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" UKIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872445032","data":{"timestamp":" 946872445032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872445568","data":{"timestamp":" 946872445567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872445759","data":{"timestamp":" 946872445759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872446544","data":{"timestamp":" 946872446544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" MATOPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872446908","data":{"timestamp":" 946872446908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872447379","data":{"timestamp":" 946872447379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872450305","data":{"timestamp":" 946872450304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" WALIMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872450967","data":{"timestamp":" 946872450967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872451192","data":{"timestamp":" 946872451191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872451652","data":{"timestamp":" 946872451651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872452405","data":{"timestamp":" 946872452404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" MACHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872455059","data":{"timestamp":" 946872455058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" NYANYANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872455839","data":{"timestamp":" 946872455838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872456949","data":{"timestamp":" 946872456949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" AKITENGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872457393","data":{"timestamp":" 946872457392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872457802","data":{"timestamp":" 946872457801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872458243","data":{"timestamp":" 946872458242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872459078","data":{"timestamp":" 946872459078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872459859","data":{"timestamp":" 946872459859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872462623","data":{"timestamp":" 946872462622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872463474","data":{"timestamp":" 946872463474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" ALICHIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872464010","data":{"timestamp":" 946872464009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872464529","data":{"timestamp":" 946872464529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872465185","data":{"timestamp":" 946872465185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872466047","data":{"timestamp":" 946872466047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" AKITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872466537","data":{"timestamp":" 946872466537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872466899","data":{"timestamp":" 946872466898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872467073","data":{"timestamp":" 946872467073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872467604","data":{"timestamp":" 946872467603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872468625","data":{"timestamp":" 946872468625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872469358","data":{"timestamp":" 946872469358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" AKATOBOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872470159","data":{"timestamp":" 946872470158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872470813","data":{"timestamp":" 946872470812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872471519","data":{"timestamp":" 946872471518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872471782","data":{"timestamp":" 946872471782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872472406","data":{"timestamp":" 946872472406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872472768","data":{"timestamp":" 946872472768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872472990","data":{"timestamp":" 946872472990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872473496","data":{"timestamp":" 946872473496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" MBELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872476224","data":{"timestamp":" 946872476223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" ALIJIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872476804","data":{"timestamp":" 946872476804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872477716","data":{"timestamp":" 946872477715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872478498","data":{"timestamp":" 946872478498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872479235","data":{"timestamp":" 946872479234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872479892","data":{"timestamp":" 946872479891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872480327","data":{"timestamp":" 946872480327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872480799","data":{"timestamp":" 946872480799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" KUMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872481783","data":{"timestamp":" 946872481782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872482907","data":{"timestamp":" 946872482906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" YAKIMWAGIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872483948","data":{"timestamp":" 946872483948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872484871","data":{"timestamp":" 946872484871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872484946","data":{"timestamp":" 946872484946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872485469","data":{"timestamp":" 946872485469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872486057","data":{"timestamp":" 946872486056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872488369","data":{"timestamp":" 946872488368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872489428","data":{"timestamp":" 946872489427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872492255","data":{"timestamp":" 946872492255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872492939","data":{"timestamp":" 946872492938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872493952","data":{"timestamp":" 946872493951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" AKIRUDISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872494649","data":{"timestamp":" 946872494648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872497726","data":{"timestamp":" 946872497725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872498507","data":{"timestamp":" 946872498507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TUMEJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872498923","data":{"timestamp":" 946872498922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872499303","data":{"timestamp":" 946872499303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872499778","data":{"timestamp":" 946872499778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872499975","data":{"timestamp":" 946872499974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872500564","data":{"timestamp":" 946872500564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872501063","data":{"timestamp":" 946872501062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" WETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872502036","data":{"timestamp":" 946872502035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872503224","data":{"timestamp":" 946872503224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWAMBIA"," userResponse":" WAKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872505287","data":{"timestamp":" 946872505286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872505795","data":{"timestamp":" 946872505795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872507015","data":{"timestamp":" 946872507015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMRUHUSU"," userResponse":" WALIMRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872507717","data":{"timestamp":" 946872507716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872508375","data":{"timestamp":" 946872508374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872509034","data":{"timestamp":" 946872509033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872509543","data":{"timestamp":" 946872509542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872510522","data":{"timestamp":" 946872510522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872510715","data":{"timestamp":" 946872510715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872513502","data":{"timestamp":" 946872513502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872514611","data":{"timestamp":" 946872514610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872515901","data":{"timestamp":" 946872515900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" NITAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872516688","data":{"timestamp":" 946872516687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872517409","data":{"timestamp":" 946872517409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872518014","data":{"timestamp":" 946872518013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872518572","data":{"timestamp":" 946872518570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872519843","data":{"timestamp":" 946872519842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872520963","data":{"timestamp":" 946872520963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872521937","data":{"timestamp":" 946872521937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872522770","data":{"timestamp":" 946872522770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIANZA"," userResponse":" WAKIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872523569","data":{"timestamp":" 946872523569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872526616","data":{"timestamp":" 946872526615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872527835","data":{"timestamp":" 946872527834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872528672","data":{"timestamp":" 946872528672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872529751","data":{"timestamp":" 946872529750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMAKA"," userResponse":" ALIMAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872530591","data":{"timestamp":" 946872530590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872530798","data":{"timestamp":" 946872530797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872531462","data":{"timestamp":" 946872531462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872532804","data":{"timestamp":" 946872532803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMSHA"," userResponse":" AKAMWAMSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872533243","data":{"timestamp":" 946872533243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872533911","data":{"timestamp":" 946872533910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872536475","data":{"timestamp":" 946872536474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872536951","data":{"timestamp":" 946872536950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872537789","data":{"timestamp":" 946872537789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMLETE"," userResponse":" NIMLETE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872538167","data":{"timestamp":" 946872538167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872538433","data":{"timestamp":" 946872538433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872539004","data":{"timestamp":" 946872539003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872539473","data":{"timestamp":" 946872539472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872540127","data":{"timestamp":" 946872540127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872541189","data":{"timestamp":" 946872541189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANISAIDIE"," userResponse":" WANISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872542221","data":{"timestamp":" 946872542220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHADITHIA"," userResponse":" KUHADITHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872544303","data":{"timestamp":" 946872544302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872545912","data":{"timestamp":" 946872545911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANISAIDIA"," userResponse":" UTANISAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872546514","data":{"timestamp":" 946872546514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872547295","data":{"timestamp":" 946872547294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETA"," userResponse":" KUWALETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872547812","data":{"timestamp":" 946872547811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872548029","data":{"timestamp":" 946872548028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872548625","data":{"timestamp":" 946872548624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872549615","data":{"timestamp":" 946872549615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMKA"," userResponse":" KUAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872552474","data":{"timestamp":" 946872552473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872553234","data":{"timestamp":" 946872553233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872554485","data":{"timestamp":" 946872554484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFURAHI"," userResponse":" HAKUFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872554744","data":{"timestamp":" 946872554743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872555698","data":{"timestamp":" 946872555697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMSHWA"," userResponse":" KUAMSHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872556409","data":{"timestamp":" 946872556408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872556937","data":{"timestamp":" 946872556936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872559639","data":{"timestamp":" 946872559638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872560747","data":{"timestamp":" 946872560747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" NISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872563218","data":{"timestamp":" 946872563217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872564026","data":{"timestamp":" 946872564026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAJUA"," userResponse":" UNAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872565022","data":{"timestamp":" 946872565022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" KUOGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872565612","data":{"timestamp":" 946872565612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872566254","data":{"timestamp":" 946872566254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872566815","data":{"timestamp":" 946872566814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872567727","data":{"timestamp":" 946872567726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872568805","data":{"timestamp":" 946872568804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" AKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872571188","data":{"timestamp":" 946872571188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872572328","data":{"timestamp":" 946872572327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUBALI"," userResponse":" AKAKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872573240","data":{"timestamp":" 946872573240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBEBA"," userResponse":" KUMBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872573982","data":{"timestamp":" 946872573981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872574439","data":{"timestamp":" 946872574438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872574808","data":{"timestamp":" 946872574807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872575455","data":{"timestamp":" 946872575453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872576487","data":{"timestamp":" 946872576487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872577292","data":{"timestamp":" 946872577292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGONI"," userResponse":" UKINGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872577575","data":{"timestamp":" 946872577575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872578047","data":{"timestamp":" 946872578046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872580548","data":{"timestamp":" 946872580547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872581499","data":{"timestamp":" 946872581499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872582173","data":{"timestamp":" 946872582172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872582440","data":{"timestamp":" 946872582439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872582869","data":{"timestamp":" 946872582868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872583079","data":{"timestamp":" 946872583079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872583588","data":{"timestamp":" 946872583588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872584489","data":{"timestamp":" 946872584489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872586127","data":{"timestamp":" 946872586126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITARUDI"," userResponse":" NITARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872586546","data":{"timestamp":" 946872586546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872587058","data":{"timestamp":" 946872587058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872589572","data":{"timestamp":" 946872589571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872590194","data":{"timestamp":" 946872590193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGOJE"," userResponse":" NINGOJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872590817","data":{"timestamp":" 946872590816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" PAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872591221","data":{"timestamp":" 946872591221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872593644","data":{"timestamp":" 946872593644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872594827","data":{"timestamp":" 946872594827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKEA"," userResponse":" AKATOROKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872595225","data":{"timestamp":" 946872595224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872595723","data":{"timestamp":" 946872595722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872596329","data":{"timestamp":" 946872596328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872596880","data":{"timestamp":" 946872596879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872599647","data":{"timestamp":" 946872599646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872600083","data":{"timestamp":" 946872600081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872600694","data":{"timestamp":" 946872600693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872601434","data":{"timestamp":" 946872601433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872602203","data":{"timestamp":" 946872602202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALI"," userResponse":" ANGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872603242","data":{"timestamp":" 946872603241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMNGOJA"," userResponse":" ANAMNGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872603835","data":{"timestamp":" 946872603834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872604223","data":{"timestamp":" 946872604222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872604733","data":{"timestamp":" 946872604733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGO"," userResponse":" UKINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872605003","data":{"timestamp":" 946872605003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872605574","data":{"timestamp":" 946872605574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872606479","data":{"timestamp":" 946872606478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872606732","data":{"timestamp":" 946872606731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872607214","data":{"timestamp":" 946872607214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872607797","data":{"timestamp":" 946872607796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872608698","data":{"timestamp":" 946872608697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872610370","data":{"timestamp":" 946872610370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIJITOKEZA"," userResponse":" YAKIJITOKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872611145","data":{"timestamp":" 946872611143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872611290","data":{"timestamp":" 946872611290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872612087","data":{"timestamp":" 946872612087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872614362","data":{"timestamp":" 946872614360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872614470","data":{"timestamp":" 946872614470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" c784dcc7-7355-4e83-85b9-6cb494f67999"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872656068","data":{"timestamp":" 946872656067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872656706","data":{"timestamp":" 946872656705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872656963","data":{"timestamp":" 946872656962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872657533","data":{"timestamp":" 946872657533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872658693","data":{"timestamp":" 946872658692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872659466","data":{"timestamp":" 946872659465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872660887","data":{"timestamp":" 946872660886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872661786","data":{"timestamp":" 946872661785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872662428","data":{"timestamp":" 946872662428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872663370","data":{"timestamp":" 946872663369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872664014","data":{"timestamp":" 946872664014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872666431","data":{"timestamp":" 946872666430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872666684","data":{"timestamp":" 946872666683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872667623","data":{"timestamp":" 946872667622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872668508","data":{"timestamp":" 946872668508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872669361","data":{"timestamp":" 946872669360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872670269","data":{"timestamp":" 946872670268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872673059","data":{"timestamp":" 946872673058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872673497","data":{"timestamp":" 946872673496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872674206","data":{"timestamp":" 946872674205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872675261","data":{"timestamp":" 946872675261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872676202","data":{"timestamp":" 946872676201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872677035","data":{"timestamp":" 946872677035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872677990","data":{"timestamp":" 946872677989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872679613","data":{"timestamp":" 946872679612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872679823","data":{"timestamp":" 946872679822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872680686","data":{"timestamp":" 946872680685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872681400","data":{"timestamp":" 946872681399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872681710","data":{"timestamp":" 946872681710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872682594","data":{"timestamp":" 946872682594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872683667","data":{"timestamp":" 946872683666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872686692","data":{"timestamp":" 946872686691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872687314","data":{"timestamp":" 946872687313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872688424","data":{"timestamp":" 946872688423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872689576","data":{"timestamp":" 946872689575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872689935","data":{"timestamp":" 946872689935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872690817","data":{"timestamp":" 946872690816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872692059","data":{"timestamp":" 946872692058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872692899","data":{"timestamp":" 946872692898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872695538","data":{"timestamp":" 946872695538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872696439","data":{"timestamp":" 946872696439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872697021","data":{"timestamp":" 946872697020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872697270","data":{"timestamp":" 946872697269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872698004","data":{"timestamp":" 946872698003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872698829","data":{"timestamp":" 946872698828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872701482","data":{"timestamp":" 946872701481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872702484","data":{"timestamp":" 946872702484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872702963","data":{"timestamp":" 946872702963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872703231","data":{"timestamp":" 946872703231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872704023","data":{"timestamp":" 946872704022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872705323","data":{"timestamp":" 946872705323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872705660","data":{"timestamp":" 946872705660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872706903","data":{"timestamp":" 946872706902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872707829","data":{"timestamp":" 946872707828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872708495","data":{"timestamp":" 946872708494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872708747","data":{"timestamp":" 946872708747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872709600","data":{"timestamp":" 946872709599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872710139","data":{"timestamp":" 946872710138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872710717","data":{"timestamp":" 946872710717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872711293","data":{"timestamp":" 946872711292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872714075","data":{"timestamp":" 946872714075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872715346","data":{"timestamp":" 946872715345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872716365","data":{"timestamp":" 946872716364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872717728","data":{"timestamp":" 946872717727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872718778","data":{"timestamp":" 946872718778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872719319","data":{"timestamp":" 946872719318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872720481","data":{"timestamp":" 946872720480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872721937","data":{"timestamp":" 946872721937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872723083","data":{"timestamp":" 946872723082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872723635","data":{"timestamp":" 946872723634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872724579","data":{"timestamp":" 946872724579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872727164","data":{"timestamp":" 946872727163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872728142","data":{"timestamp":" 946872728142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872728450","data":{"timestamp":" 946872728450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872729223","data":{"timestamp":" 946872729223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872730594","data":{"timestamp":" 946872730593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872731266","data":{"timestamp":" 946872731265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872731699","data":{"timestamp":" 946872731698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872732559","data":{"timestamp":" 946872732558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872733606","data":{"timestamp":" 946872733605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872734088","data":{"timestamp":" 946872734087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872735039","data":{"timestamp":" 946872735038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872735246","data":{"timestamp":" 946872735246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872736028","data":{"timestamp":" 946872736028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872738612","data":{"timestamp":" 946872738610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872739623","data":{"timestamp":" 946872739622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872740598","data":{"timestamp":" 946872740597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872741821","data":{"timestamp":" 946872741820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872742461","data":{"timestamp":" 946872742460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872743615","data":{"timestamp":" 946872743615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872744447","data":{"timestamp":" 946872744447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872745200","data":{"timestamp":" 946872745199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872745368","data":{"timestamp":" 946872745367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872746140","data":{"timestamp":" 946872746139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872749345","data":{"timestamp":" 946872749343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872750632","data":{"timestamp":" 946872750632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872751475","data":{"timestamp":" 946872751474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872753674","data":{"timestamp":" 946872753673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872754544","data":{"timestamp":" 946872754544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872755780","data":{"timestamp":" 946872755780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872756470","data":{"timestamp":" 946872756470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872757040","data":{"timestamp":" 946872757039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872757679","data":{"timestamp":" 946872757679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872758712","data":{"timestamp":" 946872758712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872759114","data":{"timestamp":" 946872759113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872759845","data":{"timestamp":" 946872759844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872760345","data":{"timestamp":" 946872760344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872760806","data":{"timestamp":" 946872760806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872761427","data":{"timestamp":" 946872761426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872763821","data":{"timestamp":" 946872763820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872765511","data":{"timestamp":" 946872765510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872766672","data":{"timestamp":" 946872766672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872767452","data":{"timestamp":" 946872767452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872767927","data":{"timestamp":" 946872767927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872769003","data":{"timestamp":" 946872769003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872769574","data":{"timestamp":" 946872769573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872772222","data":{"timestamp":" 946872772221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872773134","data":{"timestamp":" 946872773134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872773855","data":{"timestamp":" 946872773854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872774036","data":{"timestamp":" 946872774035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872774566","data":{"timestamp":" 946872774566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872775299","data":{"timestamp":" 946872775298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872775866","data":{"timestamp":" 946872775865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872778802","data":{"timestamp":" 946872778801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872779431","data":{"timestamp":" 946872779430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872782689","data":{"timestamp":" 946872782688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872784090","data":{"timestamp":" 946872784089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872784379","data":{"timestamp":" 946872784378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872785249","data":{"timestamp":" 946872785248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872786520","data":{"timestamp":" 946872786519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872787404","data":{"timestamp":" 946872787403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872787502","data":{"timestamp":" 946872787502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872787851","data":{"timestamp":" 946872787850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872788911","data":{"timestamp":" 946872788910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872789869","data":{"timestamp":" 946872789868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872791876","data":{"timestamp":" 946872791875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872792732","data":{"timestamp":" 946872792731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872792837","data":{"timestamp":" 946872792837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872793831","data":{"timestamp":" 946872793830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872795311","data":{"timestamp":" 946872795311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872796379","data":{"timestamp":" 946872796378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872797949","data":{"timestamp":" 946872797949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872798504","data":{"timestamp":" 946872798504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872799261","data":{"timestamp":" 946872799260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872802228","data":{"timestamp":" 946872802227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872803474","data":{"timestamp":" 946872803473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872804289","data":{"timestamp":" 946872804288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872805400","data":{"timestamp":" 946872805399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872805997","data":{"timestamp":" 946872805996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872806978","data":{"timestamp":" 946872806977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872807837","data":{"timestamp":" 946872807837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872808962","data":{"timestamp":" 946872808962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872810067","data":{"timestamp":" 946872810066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872812804","data":{"timestamp":" 946872812804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872813824","data":{"timestamp":" 946872813823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872815525","data":{"timestamp":" 946872815524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872816172","data":{"timestamp":" 946872816171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872816581","data":{"timestamp":" 946872816580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872817415","data":{"timestamp":" 946872817415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872820219","data":{"timestamp":" 946872820219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872821410","data":{"timestamp":" 946872821410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872822023","data":{"timestamp":" 946872822022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872822872","data":{"timestamp":" 946872822871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872824165","data":{"timestamp":" 946872824164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872825047","data":{"timestamp":" 946872825046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872826187","data":{"timestamp":" 946872826186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872826680","data":{"timestamp":" 946872826679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872827289","data":{"timestamp":" 946872827288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872828162","data":{"timestamp":" 946872828161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872828819","data":{"timestamp":" 946872828818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872829486","data":{"timestamp":" 946872829485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872830007","data":{"timestamp":" 946872830006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872830759","data":{"timestamp":" 946872830759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872831239","data":{"timestamp":" 946872831239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872831773","data":{"timestamp":" 946872831773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872832767","data":{"timestamp":" 946872832767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872833043","data":{"timestamp":" 946872833042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872833928","data":{"timestamp":" 946872833928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872835983","data":{"timestamp":" 946872835978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872836851","data":{"timestamp":" 946872836848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872837806","data":{"timestamp":" 946872837805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872838440","data":{"timestamp":" 946872838440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872838671","data":{"timestamp":" 946872838671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872839611","data":{"timestamp":" 946872839611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872840763","data":{"timestamp":" 946872840762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872841312","data":{"timestamp":" 946872841311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872842113","data":{"timestamp":" 946872842112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872842904","data":{"timestamp":" 946872842903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872843500","data":{"timestamp":" 946872843499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872844353","data":{"timestamp":" 946872844352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872845241","data":{"timestamp":" 946872845241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872846099","data":{"timestamp":" 946872846099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872846812","data":{"timestamp":" 946872846811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872848790","data":{"timestamp":" 946872848789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872849345","data":{"timestamp":" 946872849345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872850337","data":{"timestamp":" 946872850336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872851025","data":{"timestamp":" 946872851025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872854362","data":{"timestamp":" 946872854362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872855744","data":{"timestamp":" 946872855743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872855994","data":{"timestamp":" 946872855993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872856396","data":{"timestamp":" 946872856395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872857236","data":{"timestamp":" 946872857236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872858569","data":{"timestamp":" 946872858569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872860200","data":{"timestamp":" 946872860199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872860455","data":{"timestamp":" 946872860454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872861527","data":{"timestamp":" 946872861526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872863126","data":{"timestamp":" 946872863125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872864641","data":{"timestamp":" 946872864641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872865437","data":{"timestamp":" 946872865437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872865553","data":{"timestamp":" 946872865553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872866232","data":{"timestamp":" 946872866231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872867132","data":{"timestamp":" 946872867132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872869178","data":{"timestamp":" 946872869177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872869422","data":{"timestamp":" 946872869422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872870160","data":{"timestamp":" 946872870159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872871073","data":{"timestamp":" 946872871072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872871301","data":{"timestamp":" 946872871301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872872544","data":{"timestamp":" 946872872544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872874992","data":{"timestamp":" 946872874991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872875410","data":{"timestamp":" 946872875409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872876110","data":{"timestamp":" 946872876109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872877035","data":{"timestamp":" 946872877034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872878069","data":{"timestamp":" 946872878068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872879280","data":{"timestamp":" 946872879279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872879959","data":{"timestamp":" 946872879959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872881161","data":{"timestamp":" 946872881160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872881817","data":{"timestamp":" 946872881817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872882655","data":{"timestamp":" 946872882653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872882811","data":{"timestamp":" 946872882811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872883850","data":{"timestamp":" 946872883848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872886108","data":{"timestamp":" 946872886108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872886628","data":{"timestamp":" 946872886627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872887449","data":{"timestamp":" 946872887449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872890423","data":{"timestamp":" 946872890422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872891133","data":{"timestamp":" 946872891132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872891757","data":{"timestamp":" 946872891757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872892615","data":{"timestamp":" 946872892614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872893656","data":{"timestamp":" 946872893655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872895911","data":{"timestamp":" 946872895910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872896362","data":{"timestamp":" 946872896362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872897366","data":{"timestamp":" 946872897365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872898523","data":{"timestamp":" 946872898522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872899674","data":{"timestamp":" 946872899673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872900461","data":{"timestamp":" 946872900461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872901970","data":{"timestamp":" 946872901969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872902906","data":{"timestamp":" 946872902905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872904240","data":{"timestamp":" 946872904240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872904771","data":{"timestamp":" 946872904770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872905395","data":{"timestamp":" 946872905395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872906259","data":{"timestamp":" 946872906259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872907091","data":{"timestamp":" 946872907091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872907733","data":{"timestamp":" 946872907733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872908302","data":{"timestamp":" 946872908301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872909078","data":{"timestamp":" 946872909078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872909612","data":{"timestamp":" 946872909611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872910210","data":{"timestamp":" 946872910209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872910429","data":{"timestamp":" 946872910429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872911114","data":{"timestamp":" 946872911113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872911964","data":{"timestamp":" 946872911963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872914381","data":{"timestamp":" 946872914380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872914758","data":{"timestamp":" 946872914757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872915227","data":{"timestamp":" 946872915226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872915323","data":{"timestamp":" 946872915323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872971461","data":{"timestamp":" 946872971461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" a3a0343b-da51-41a9-8db6-11cbde86b567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872991885","data":{"timestamp":" 946872991885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872992508","data":{"timestamp":" 946872992508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872992752","data":{"timestamp":" 946872992752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872993307","data":{"timestamp":" 946872993306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872994467","data":{"timestamp":" 946872994467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872995222","data":{"timestamp":" 946872995222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872996626","data":{"timestamp":" 946872996625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872997524","data":{"timestamp":" 946872997523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872998149","data":{"timestamp":" 946872998148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872999085","data":{"timestamp":" 946872999085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872999737","data":{"timestamp":" 946872999736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873002196","data":{"timestamp":" 946873002195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873002452","data":{"timestamp":" 946873002452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873003393","data":{"timestamp":" 946873003392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873004282","data":{"timestamp":" 946873004282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873005131","data":{"timestamp":" 946873005130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873006039","data":{"timestamp":" 946873006038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873008812","data":{"timestamp":" 946873008811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873009248","data":{"timestamp":" 946873009247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873009956","data":{"timestamp":" 946873009956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873011016","data":{"timestamp":" 946873011016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873011954","data":{"timestamp":" 946873011953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873012783","data":{"timestamp":" 946873012782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873013737","data":{"timestamp":" 946873013736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873015360","data":{"timestamp":" 946873015359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873015572","data":{"timestamp":" 946873015572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873016436","data":{"timestamp":" 946873016435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873017148","data":{"timestamp":" 946873017147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873017458","data":{"timestamp":" 946873017457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873018341","data":{"timestamp":" 946873018340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873019415","data":{"timestamp":" 946873019414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873022446","data":{"timestamp":" 946873022445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873023061","data":{"timestamp":" 946873023061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873024173","data":{"timestamp":" 946873024172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873025327","data":{"timestamp":" 946873025326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873025687","data":{"timestamp":" 946873025686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873026567","data":{"timestamp":" 946873026566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873027807","data":{"timestamp":" 946873027806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873028648","data":{"timestamp":" 946873028648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873031280","data":{"timestamp":" 946873031279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873032182","data":{"timestamp":" 946873032182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873032768","data":{"timestamp":" 946873032767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873033015","data":{"timestamp":" 946873033015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873033745","data":{"timestamp":" 946873033744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873034569","data":{"timestamp":" 946873034568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873037239","data":{"timestamp":" 946873037238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873038240","data":{"timestamp":" 946873038239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873038720","data":{"timestamp":" 946873038719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873038988","data":{"timestamp":" 946873038987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873039784","data":{"timestamp":" 946873039783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873041087","data":{"timestamp":" 946873041086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873041418","data":{"timestamp":" 946873041417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873042661","data":{"timestamp":" 946873042660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873043330","data":{"timestamp":" 946873043330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873043415","data":{"timestamp":" 946873043415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 57ac158c-e2d6-4fdc-a7f3-dc83a6774f87"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873283655","data":{"timestamp":" 946873283654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873284039","data":{"timestamp":" 946873284038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873284531","data":{"timestamp":" 946873284530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873284885","data":{"timestamp":" 946873284884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873285300","data":{"timestamp":" 946873285300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873285785","data":{"timestamp":" 946873285784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873286019","data":{"timestamp":" 946873286018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873289269","data":{"timestamp":" 946873289268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873289316","data":{"timestamp":" 946873289315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873290037","data":{"timestamp":" 946873290037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873290442","data":{"timestamp":" 946873290441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873290748","data":{"timestamp":" 946873290747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873290962","data":{"timestamp":" 946873290961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873291169","data":{"timestamp":" 946873291168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873291495","data":{"timestamp":" 946873291494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873291735","data":{"timestamp":" 946873291735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873294912","data":{"timestamp":" 946873294911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873295325","data":{"timestamp":" 946873295323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873297887","data":{"timestamp":" 946873297887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873298100","data":{"timestamp":" 946873298099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873298313","data":{"timestamp":" 946873298312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873301808","data":{"timestamp":" 946873301807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873305592","data":{"timestamp":" 946873305592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873306627","data":{"timestamp":" 946873306627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873309380","data":{"timestamp":" 946873309379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873309766","data":{"timestamp":" 946873309766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873310261","data":{"timestamp":" 946873310260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873310615","data":{"timestamp":" 946873310614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873311031","data":{"timestamp":" 946873311031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873311519","data":{"timestamp":" 946873311518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873311755","data":{"timestamp":" 946873311754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873314940","data":{"timestamp":" 946873314940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873314978","data":{"timestamp":" 946873314977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873315705","data":{"timestamp":" 946873315704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316114","data":{"timestamp":" 946873316113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316421","data":{"timestamp":" 946873316420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316637","data":{"timestamp":" 946873316636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316843","data":{"timestamp":" 946873316843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873317178","data":{"timestamp":" 946873317178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873317414","data":{"timestamp":" 946873317414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873320046","data":{"timestamp":" 946873320045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873320123","data":{"timestamp":" 946873320122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 228c2e91-c838-487c-8bc8-b17c6b32c8d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873496548","data":{"timestamp":" 946873496548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_070104"," gameId":" 229d12e4-97c0-426e-a796-61e4a439a3cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}